馬姓嗰位女仔入一入嚟

你搵我啦好嘛

好掛住你

收皮啦你個變態佬 唔好再搵我啊

咩嚕咩嚕咩

點解你要咁對我

馬紀筠

你係佢邊位

定rose ma

我究竟做錯啲咩